個個禮拜一都被罷工，香港人好快習慣

對

當多一日假之嘛
真心.. 有冇咁鍾意返工丫

good idea